［北區］9/9 7:15am 粉嶺南學校要人呀！

各位聖芳濟各、救恩、陳朱、馬錦明同基新既同學仔或者舊生
係時候到我地拖手仔喇
歡迎一班舊生或者家長返黎一齊探下老師
同日既上水都有幾間學校一齊組人鏈
好希望做到北區第一次上水、粉嶺we connect
為此，當日朝早極需要你既出現

日期：9/9/2019
時間：朝早7:15至8:00

到時見！

9/9 到時見！

自推10次

9/9 朝早7:15 到時和你拖！

北區真係冇人架？

好撚攰呀

北區已死

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

北區舊生表示支持

Push

TUI